點解貼恐怖圖通常都收負皮?

係廢吖定係垃圾呀

係嬲呀屌你個閪

班撚樣仲話革命

child 登細路仔係咁上下

班冇膽鬼唔嚇得

冇lin嘅

當然要避免走光
btw好大波